{
    "{{amount}} characters left": "{{amount}}글자 남음",
    "{{amount}} comments": "{{amount}}개의 댓글",
    "{{amount}} days ago": "{{amount}}일 전",
    "{{amount}} hrs ago": "{{amount}}시간 전",
    "{{amount}} mins ago": "{{amount}}분 전",
    "{{amount}} months ago": "{{amount}}개월 전",
    "{{amount}} more": "",
    "{{amount}} seconds ago": "{{amount}}초 전",
    "{{amount}} weeks ago": "{{amount}}주 전",
    "{{amount}} years ago": "{{amount}}년 전",
    "1 comment": "1개의 댓글",
    "Add comment": "댓글 추가",
    "Add context to your comment, share your name and expertise to foster a healthy discussion.": "",
    "Add reply": "답변 추가",
    "Already a member?": "이미 회원이신가요?",
    "Anonymous": "익명",
    "Become a member of {{publication}} to start commenting.": "{{publication}}의 회원이 되어 댓글을 작성해 주세요.",
    "Become a paid member of {{publication}} to start commenting.": "{{publication}}의 유료 회원이 되어 댓글을 작성해 주세요.",
    "Cancel": "취소",
    "Comment": "댓글",
    "Complete your profile": "프로필을 완성해 주세요",
    "Delete": "삭제",
    "Deleted member": "삭제된 회원",
    "Discussion": "댓글",
    "Edit": "수정",
    "Edit this comment": "댓글 수정",
    "edited": "수정됨",
    "Enter your name": "이름을 입력해 주세요",
    "Expertise": "전문분야",
    "Founder @ Acme Inc": "",
    "Full-time parent": "",
    "Head of Marketing at Acme, Inc": "",
    "Hide": "숨기기",
    "Hide comment": "댓글 숨기기",
    "Jamie Larson": "",
    "Join the discussion": "댓글에 참여해 주세요",
    "Just now": "방금 전",
    "Local resident": "",
    "Member discussion": "회원들의 댓글",
    "Name": "이름",
    "Neurosurgeon": "",
    "One day ago": "1일 전",
    "One hour ago": "1시간 전",
    "One min ago": "1분 전",
    "One month ago": "1달 전",
    "One week ago": "1주 전",
    "One year ago": "1년 전",
    "Reply": "답변",
    "Reply to comment": "댓글에 답변",
    "Report": "신고",
    "Report comment": "댓글 신고",
    "Report this comment": "이 댓글을 신고",
    "Report this comment?": "이 댓글을 신고하시겠어요?",
    "Save": "저장",
    "Sending": "전송중",
    "Sent": "전송됨",
    "Show": "보기",
    "Show {{amount}} more replies": "{{amount}}개의 댓글 더 보기",
    "Show {{amount}} previous comments": "{{amount}}개의 이전 댓글 보기",
    "Show 1 more reply": "1개의 댓글 더 보기",
    "Show 1 previous comment": "1개의 이전 댓글 보기",
    "Show comment": "댓글 보기",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign up now": "회원가입",
    "Start the conversation": "댓글을 작성해 주세요",
    "This comment has been hidden.": "숨김처리 된 댓글이에요.",
    "This comment has been removed.": "삭제 된 댓글이에요.",
    "Upgrade now": "업그레이드",
    "Yesterday": "어제",
    "You want to report this comment?": "이 댓글을 신고하시겠어요?",
    "Your request will be sent to the owner of this site.": "운영자에게 요구사항이 전달되었어요."
}
